其實熱愛去一個地方，行路都行到

假如你返工返立法會，你好熱愛返工

假如撞上地鐵全綫訊號故障，地鐵故障又搞到地面大塞車嘅時候，你熱愛返工程度不減

你其實可以行路去啊哥，我知你唔驚

但啊哥，石禮謙話畀大家知，香港人最緊張嘅係經濟，而每塞6分鐘車，就會有28億損失

舊Source：

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

有手有腳嘅，唔好怕有嘢阻到你去你嘅目的地

老子表示：千里之行始於足下